
                      A pesar de haber visto poco Bond, no digo que Craig sea malo, pero para mi el mejor de toda esta película es Bardem. Ese punto de locura del Joker, el sadismo y la brutalidad de Bane y esa obsesión por una persona y por destacar de Voldemort lo hace el que creo que es el mejor villano, una Peña su muerte, podría haber dado para varias pelis mas..
        
            